[習語錄]中共打壓 聖經下架傳需重編配合習近平意識

【本報訊】中梵傳出簽署主教協定之際，中共突然出手打壓《聖經》傳播，淘寶、京東、微店、當當網及內地亞馬遜等各大電商的《聖經》幾乎全數下架，連愛國教會出版的亦無法倖免，僅剩聖經故事書籍出售，官方未有解釋原因。《蘋果》記者在深圳視察，發現各大書城亦已無《聖經》出售，有小書店東主早在兩日前聽聞相關消息，慨嘆：「明明只是導人向善的書籍，不明白為甚麼要禁」，有傳今次下架是配合內地重編《聖經》。

中共繼拆十字架、推倒聖誕樹後，現時更不理梵蒂岡的面子，出手打壓《聖經》在內地傳播。以往《聖經》在電商、私人書店及愛國教會出售，但網上瘋傳自3月30日起，內地電商淘寶、京東、微店、當當網、中國亞馬遜必須將所有《聖經》下架，相關基督教書籍也將陸續封殺、違令店舖會被吊銷牌照。《蘋果》記者昨天在5間電商搜索「聖經」，已經找不到任何《聖經》文本，僅有講述聖經故事的書籍及聖經的皮套，有淘寶店主表示，淘寶在無通知下刪去聖經合訂本貨品。

電商京東不單無《聖經》，連相關的產品都全數下架，英文版《聖經》列明全數無貨。翻查Google的頁庫存檔紀錄，京東在3月30日仍有大量《聖經》出售。內地愛國教會出版的《聖經新舊約（研修本）》亦無法倖免，被微店指違規，刪除商品處罰。

《蘋果》記者昨亦視察內地實體書店，發現深圳各書城均已無任何中英文版的《聖經》出售，同樣僅剩聖經故事書籍。在教堂附近的小書店則仍有《聖經》出售，其負責人表示早在兩三天前已聽到下架消息，但未見官方文件下達，將來有需要亦會將《聖經》下架，但他無奈慨嘆：「明明只是導人向善的書籍，不明白為甚麼要禁」。

有內地地下神父傳出消息，指手機版聖經應用程式即將停用，伺服器需關閉，當中包括下載量超過100萬的「微讀聖經」。
中共全方位打擊《聖經》在內地流通，但國務院昨發表自1997年以來第二份《中國保障宗教信仰自由的政策和實踐》白皮書。原國家宗教事務局副局長陳宗榮在發佈會上自吹自擂，指中國尊重和保護宗教信仰自由，又強調中央對所有宗教一視同仁，不歧視某個宗教。美國舊金山「華人基督徒公義團契」創辦人劉貽牧師認為，中共對基督教如臨大敵，認為中共一方面吹捧宗教自由，一方面打壓《聖經》，直斥中共是不要臉的無恥政府。
現時內地愛國教會使用的《聖經》，與地下教會或外國教會在內容上並無太大分別。不過愛國教會明言聽黨指揮，當中中國基督教兩會在上月28日發表5年工作綱領，明言加強《聖經》研究，着手重譯或編寫注釋，使之符合習近平提出的「四個意識」，有傳今次下架是配合內地重編《聖經》。

啟22:18-19：我向一切聽見這書上預言的作見證，若有人在這預言上加添什麼，神必將寫在這書上的災禍加在他身上；這書上的預言，若有人刪去什麼，神必從這書上所寫的生命樹和聖城刪去他的分。

啟22:18-19 : 習向一切聽見這書上預言的作見證，若有人在這預言上加添什麼，習必將寫在這書上的災禍加在他身上；這書上的預言，若有人刪去什麼，習必從這書上所寫的生命樹和聖城刪去他的分。

改聖經

都無理由係無神論國家改掛

但他無奈慨嘆：「明明只是導人向善的書籍，不明白為甚麼要禁」。

雖然中共係仆街，但睇到呢句笑左
舊約你睇完仲講得出導人向善？

炒聖經，香港運上大陸賣

起初，習總創造天地

習示錄

你條五毛真係乜春關中国事都要吹奏吓先安樂

你啲貨一入境即刻拉人封艇

習 說 、 要 有 光 、 就 有 了 光 。

咁似金正日用石頭打飛機

神用七天創造了世界
習帝則用一天重塑神所創造的世界

習主席成功戰勝上帝

焚書坑儒 2018

屎總準備好登陸太陽

願習的國降臨

習經

人地係一班天主教徒決定

依家係一班無神論者/非教徒決定

得啖笑

默示錄

習帝直系祖先 阿伯拉罕

習總係亞當，亞伯拉罕都要叫佢做契爺啦

點解大陸政府咁無聊
佢地係咪日日坐係個office入面諗下點樣搞屎棍

勁燃過文革

末日嚟喇

淘寶 search 聖經、和合本 、只係得書套賣

聖座又俾支那撚

搵人send俾香港聖公會，睇下佢地點回應

真.所羅門王 習總

直頭加多段係後面，神親自下凡到中國拯救世人
中國就係伊甸園
中國人先係真正神選之人

大淫婦 紅龍
齊晒

連登成日屌蛔同耶撚
但事實上最令支那顧忌嘅就係佢地

宗教力量唔講得笑，你睇中東班痴線佬就知

建交啦

梵帝崗

元首當年都做過，結果？

鄺保羅點睇今次呢件事

起初，習帝創造了天和地。

上帝第三個雜種

出民國記

講二萬五千里大逃走

習總的女門徒

俾你回咗先

習戶牛柳

習帝來了，蝗蟲應當悔改

習：我說有光，就有光。我說有黑暗，就有黑暗。我說的，便是了。

出支那記

維尼分紅海

咁肯肯定係鄰國人食窮埃及先俾人趕走

呢本只係科幻小說

喳們要它修就修一修

刁近平係神第三個獨生子

舊時讀歷史 問點解要讀

阿sir就話係要我地明白唔好再犯以前既錯誤

依家仲讀黎有咩意思

讀歷史係鑑古知今，你阿sir教錯

習約聖經

好多人當聖經神咁拜
續隻字解讀
但其實係當權者想點改就點改
例如叫人唔好反政權果d
9成係d皇帝加落去架啦

第一個嘴炮叫人信上帝，第二個送好多人見上帝，第三個

羅馬書 13 章
順服掌權者

13:1 在上有權柄的，人人當順服他，因為沒有權柄不是出於 神的。凡掌權的都是 神所命的。
13:2 所以，抗拒掌權的就是抗拒 神的命；抗拒的必自取刑罰。
13:3 作官的原不是叫行善的懼怕，乃是叫作惡的懼怕。你願意不懼怕掌權的嗎？你只要行善，就可得他的稱讚；
13:4 因為他是 神的用人，是與你有益的。你若作惡，卻當懼怕；因為他不是空空地佩劍；他是 神的用人，是伸冤的，刑罰那作惡的。
13:5 所以，你們必須順服，不但是因為刑罰，也是因為良心。
13:6 你們納糧，也為這個緣故；因他們是 神的差役，常常特管這事。
13:7 凡人所當得的，就給他。當得糧的，給他納糧；當得稅的，給他上稅；當懼怕的，懼怕他；當恭敬的，恭敬他。

而家掌權者話要改聖經呀
記住唔好反

聖經用黎俾信徒講頌收集信仰值
你改佢姐係斷所謂既神既信仰之路
希望香港未來平安渡過

幾時改埋可蘭經？

雜種個位未坐穩已經咁大動作郁民生, 中國班人咁都忍得既話, 日後再發生文革2.0係好大機會

佢刪咗唔止預言，成本聖經都刪曬
咁算唔算刪咗個世界 定刪佢個世界

耶蘇都要拜雜種

我唔係耶穌
乜我似耶穌咩

習帝挑戰當今最大聖戰組織

拜習種教

起始，習太祖創造了神
神說 : 要有光，就有了光